【品蒽】荷蘭戰線要人！召喚荷蘭嘅手足

【加速】荷蘭戰線後續：學校組織香港問題講座，粉紅留學生計劃抱團前去高唱國歌
前情提要：格羅寧根大學校報事件（

部分粉紅留學生看到之後立刻開始崩潰+無能狂怒，截取部分腦癱發言：

到這裡其實已經幾乎不需要我們加速了，這些小粉紅已經完美展示了它們的形象。不過還是希望各位手足幫忙：
1. 能否轉發到連登，看看有沒有當地的香港留學生？鑑於會場很可能有小粉紅前來鬧事或者「辯論」然後發視頻回牆內，能有提前了解情況的人在場當然是最好的。
2. 荷蘭人製作了一整部關於香港的紀錄片（
3. 給主辦方寫信或者社交媒體留言，表達感謝並提醒小粉紅可能的威脅。主辦方的郵箱是：studium@rug.nl，在本次活動的頁面最下方還有他們的fb、twitter鏈接等。

活動頁面：

要乘勝追擊

支持

推

tui

國際線要人啊

全球齊反共

有無荷蘭留學嘅手足啊

push

防止 小粉紅作材料的有效方法 :
中國啲衰嘢讀一次 show出嚟等佢每一條片都有啲資料 咁樣就send唔到去中國呀

這些圖片很有用print出嚟物浪費 見到小粉紅便讀出來即可 用中文 普通話

推！！！ 格大手足！！

全球反共戰

幫推

Push

推！！！

推到小粉紅懷疑人生

唱支那黨歌就死返支那啦

中國有選舉權？ 搞撚笑

GREAT EFFORT!

Ukrant校報傳送門：

格大事件timeline 傳送門

Puah

追著打

要人推

人家依家想人叫尼德蘭

荷蘭只係最有錢果部分

Netherland > Holland

連擊

到時要人錄影 可能會上頭版！

要人呀！！！

大家幫手

冇人

大家幫手connect埋歐洲

求推

啲大陸小粉紅真係弱撚智
本來冇就唔可以爭取？
你唔爭取咪冇囉
班友比人洗腦洗到連反抗嘅意志都冇埋
人地以前冇比你嘅野
你將來就唔可以有？
好多野都係自己爭取番黎嘅姐
可惜佢地已經洗腦洗到自己服從政權
就算去到外國讀書都學唔到人地嘅普世價值
仲要潛意識起咗道防火牆比自己
What a pity

夏蟲不可語冰

有心嘅可以嘗試Whatsapp share出去睇吓有冇住附近嘅香港人願意支援
如果有英文文宣提供仲好啲

可唔可以有個新疆+香港+西藏+蒙古做

唔知點先contact 到佢地

刷助攻
真正反共份子

［member]groningen暫時group到嘅港人唔多 巴打介唔介意留tg [/member]

唱黨歌呢個行為 佢覺得唔好意思

荷蘭叻

話人哋個國家靠強盜販毒起家 自己又走去讀書 佢哋個腦喺咪用嚟裝屎